火箭基石即討吹奏區

遲左

估唔到比木狼停連勝

一場一個post

比我燈一燈

基石差一個板

木狼砍掉重練plz

已經幾次差一兩個板就大三元

咁都反cup到